司機被控向警舉磚 辯方指不懂閱讀書寫中文 質疑警憑空撰寫招認口供

警長X供稱，案發當日他身為機動部隊特別戰術小隊隊員，形容當時旺角的路面情況混亂，多人以磚頭及雜物等堵路，現場有數百至一千人。X與同僚乘警車前往人群聚集的地點進行驅散，當警車經過花園街時，多人起哄並向警車投擲雜物。X於警車內看見車頭擋風玻璃被磚頭損毀，遂與警員下車以護送其他警車安全離開。

報稱貨車司機的曾**（62歲）被控案發當日在旺角新之城外企圖襲擊警長X。裁判官鄭念慈早前就警員X的身份頒下匿名令。

X看見被告將磚頭高舉至肩膀位置，遂立即向被告發射5彈胡椒球。X解釋，被告的舉動令他倍感威脅，他才會開槍，但不清楚胡椒球有否射中被告。X其後補充指被告從頭到尾均手持磚頭，惟沒有掟磚。

被告就案發經過自辯指，當時於彌敦道察看示威者，但「有胡椒彈彈落地下，彈到隻腳」，他感到腳部痕癢，遂彎腰抓癢，卻突然被警員喝止及射椒。被告於控方盤問下否認曾拿著磚頭。案件押後至下周五結案陳詞。

匿名埋老屈更加唔法本，不過最衰被告簽咗
又係著名裁判官

而家有個不信任做開頭先(話冇同黑警講過野,之後再補充有),
好不利

控方盤問被告，如果沒有撿起磚頭為何要逃跑。被告回應指「驚俾佢哋捉，（警察）嗰陣係人都捉㗎啦」、「（啲警察）攞住支槍……係人都走」，亦指「我走兩步已經兩三個（警察）㩒住（我）喺地」。主控官質疑，他大可以解釋自己沒有撿起轉頭，被告再指「解釋都捉咗先㗎啦」，亦強調自己從來沒有撿起磚頭。

又黎多單屈個盲既偷睇機密文件

警察唔記得係人之常情 市民唔記得就係逃避責任
根本有無國安法 法官都係有罪推定, 因為控方永遠都係有罪推定先黎控告你

逼人玩random 報復

呢單正常官審 都難搞

匿名令根本完全唔公義
香港法律界班垃圾完全唔出聲

老屈鳩告